export const quiz = {
  totalQuestions: 24,
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Mon manga préféré ?",
      answers: [
        "B E R S E R K",
        "Fullmetal Alchemist",
        "A K I R A",
        "20th Century Boys",
      ],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Bien vu l'artiste!",
    },
    {
      id: 2,
      question: "Je suis team ?",
      answers: ["LEGO", "Meccano", "Kapla", "Rien, c'est pour les gamins."],
      correctAnswer: 0,
      comment: "Les LEGO, c'est la vie.",
    },
    {
      id: 3,
      question: "Mon jeu préféré ?",
      answers: [
        "Elden Ring",
        "Hollow Knight",
        "The Witcher 3",
        "The Last of Us",
      ],
      correctAnswer: 3,
      comment: "Une vraie claque.",
    },
    {
      id: 4,
      question: "Mon chat s'appelle ?",
      answers: ["Chouquette", "Merguez", "Jean-Jacques", "Salsa"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Stylé, pas vrai ?",
    },
    {
      id: 5,
      question: "j'écoute principalement du ?",
      answers: ["The Police", "Sum 41", "Taylor Swift", "Aya Nakamura"],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Groupe de malade !",
    },
    {
      id: 6,
      question: "Je tiens bien l'alcool.",
      answers: [
        "Mytho",
        "Je suis increvable",
        "Une goutte, je suis au sol",
        "Au mental, mais je résiste",
      ],
      correctAnswer: 3,
      comment: "La pression ? Je la bois.",
    },
    {
      id: 7,
      question: "Ma boisson préférée ?",
      answers: ["Ice Tea", "Coca Cola", "Perrier", "Je bois que de l'eau"],
      correctAnswer: 0,
      comment: "J'ai soif tout à coup.",
    },
    {
      id: 8,
      question: "Ma série préférée ?",
      answers: [
        "Stranger Things",
        "Breaking Bad",
        "Peaky Blinders",
        "Game of Thrones",
      ],
      correctAnswer: 1,
      comment: "SAY MY NAME !",
    },
    {
      id: 9,
      question: "Mon sport de coeur ?",
      answers: ["Tennis", "Soccer", "Basketball", "Je fais un peu de tout"],
      correctAnswer: 3,
      comment: "Ouais, du moment que ça bouge !",
    },
    {
      id: 10,
      question: "A la neige, je pratique le...",
      answers: ["Ski", "Wingsut", "Snowboard", "Tire-fesses"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Je me ramasse encore souvent.",
    },
    {
      id: 11,
      question: "Ma marque de fringue préférée ?",
      answers: ["Vans", "Carhartt", "Tommy", "Adidas"],
      correctAnswer: 1,
      comment: "De ouf !",
    },
    {
      id: 12,
      question: "Je n'ai jamais posé le pied dans ce pays.",
      answers: ["Canada", "Etats-Unis", "Japon", "Italie"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "J'aimerai tant...",
    },
    {
      id: 13,
      question: "Mon surnom c'est ?",
      answers: ["Maxou", "Maximus", "Max", "Max la menace"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Simple, efficace.",
    },
    {
      id: 14,
      question: "Je mesure {x} pour {y}.",
      answers: [
        "x : 1m72 / y : 60kg",
        "x : 1m80 / y : 65kg",
        "x : 1m85 / y : 77kg",
      ],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Coup de chance, mais bravo !",
    },
    {
      id: 15,
      question: "On dit...",
      answers: ["Chocolatine", "Pain au chocolat"],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Ouf... Heureusement.",
    },
    {
      id: 16,
      question: "J'ai intégré l'IMAC du 1er coup.",
      answers: ["Vrai", "Faux"],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Et oui ! C'est ma deuxième tentative (:",
    },
    {
      id: 17,
      question: "Ce film que j'adore.",
      answers: ["Interstellar", "Million Dollar Baby", "Gladiator", "Seven"],
      correctAnswer: 1,
      comment: "Fallait faire un choix, mais en vrai ils sont tous énormes!",
    },
    {
      id: 18,
      question: "Team : Je chante sous la douche ?",
      answers: ["Evidemment", "T'es taré ?"],
      correctAnswer: 0,
      comment: "Normal !",
    },
    {
      id: 19,
      question: "A la fac, je préférais ?",
      answers: ["Les Maths", "La Physique", "La Chimie", "Le self"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Bizarrement... Ouais !",
    },
    {
      id: 20,
      question: "Je ne me lasserai jamais...",
      answers: ["Du Palmashow", "De Bref.", "De Rémi Gaillard", "De Mozinor"],
      correctAnswer: 3,
      comment: "C'est vraiment excellent!",
    },
    {
      id: 21,
      question: "J'ai quel âge ?",
      answers: ["22", "19", "21"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Bien vu, c'était le numéro de la question.",
    },
    {
      id: 22,
      question: "Mon plat préféré ?",
      answers: [
        "Spaghetti bolo",
        "Pizza",
        "Moules-frites",
        "Boeuf bourguignon",
      ],
      correctAnswer: 0,
      comment: "Ouais, mais bolo maison hein !",
    },
    {
      id: 23,
      question: "J'adore...",
      answers: ["Le poker", "Le tarot", "La belote"],
      correctAnswer: 2,
      comment: "Et boom, capot !",
    },
    {
      id: 24,
      question: "J'ai ajouté une 24ème question car...",
      answers: [
        "Il y a 24h dans une journée",
        "J'adore le nombre 24",
        "C'est le jour du réveillon de Noël",
      ],
      correctAnswer: 1,
      comment: "yeahhh !",
    },
  ],
};
